食緊lunch，茶記阿姐睇完新聞，講咗句

茶記阿姐：
要撒回幾難啫，
講壽終正寢咪多9如囉！
咪18區搞9你囉！
搞到去離島囉！